包裹 延後

英國網站買左洗臉機，ROYAL MAIL 7號之後無update過status

香港郵政又未有果個tracking number

我都係 29/1後冇update過

慘

我懷疑地址有China 字眼既關係

我都有份件31號後無update過

Handed to: Delivery partner
即係香港郵政hold 住?

應該係
我份件昨日終於到左

恭喜